屌呀 鮑魚炒飯無鮑魚？

鮑魚炒飯無鮑魚葵涌酒樓違商品說明條例被罰5千元

位於葵涌新葵興廣場的酒樓「茗苑宴會廳」，因售賣的一款炒飯，因註明附有「鮑魚」，但被證實飯內並無鮑魚，在西九龍裁判法院被裁定違反《商品說明條例》，被判罰款5千元。

海關早前接獲舉報，於去年8月到這間酒樓進行試購行動，發現餐牌上一款註明附有鮑魚的炒飯。經政府化驗所檢測後，證實炒飯內並未附有鮑魚，與餐牌上顯示的商品說明不符。本台致電酒樓，查詢會否更改餐牌時，對方不作回應。

海關提醒商戶遵守《條例》的規定，而消費者亦應光顧信譽良好的商戶，如果違法，一經定罪，最高可被判罰款50萬元及監禁5年。

菠蘿包都無菠蘿啦

Yes

約人打交都無人啦=.=

9.9

Gap囝話佢吾系生番牙

係唔係可以都告得

位於葵涌新葵興廣場的酒樓「茗苑宴會廳」，因售賣的一款炒飯，因註明附有「鮑魚」，但被證實飯內並無鮑魚，在西九龍裁判法院被裁定違反《商品說明條例》，被判罰款5千元。

Highlight 埋俾你睇
噢sorry 唔記得你唔識字嘅添

福仔好波 抵你踢正選

此post已完

嘩，咁即係存心欺詐姐……
註明自己有，但實際上係冇，咁同乜鳩菠蘿包係完全兩回事喎

咁菠蘿包冇菠蘿 但冇註明算唔算犯法？

收皮

呢個唔同，市面上鮑魚炒飯正式係落鮑魚邊碎
菠蘿包因為你唔會預期他真係有菠蘿，有你可能會去消委會告佢

今晚食咩宵夜牙

唔知 溫書算

Grad未牙

未

今年grad

點解無左18+

笠左水